Uncle搭咗飛機影咗風眼未？

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到貝碧嘉！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全(>0<)

Uncle今次都估唔中個風向

收到風今次打咗飛機影咗屎眼